操你媽的岳不群你老二長菜花啊？你媽的雞巴以為自己很屌啊，殺逼！

搵令狐沖收佢皮啦
死閹人

衲dee都發火

收皮啦你

喊交
哭喪？

你喊乜撚啊，話俾你老母知你俾連登仔都恰啊

你收撚皮啦 衲狗 你係我哋嘅寵物咋

操你媽的岳不群你老二長菜花啊？你媽的雞巴以為自己很屌啊，殺逼！

岳不群老母依鑊真係畀狗屌

你俾人屌老母就應該

唔屌就悲哀

特登解鎖黎屌你

依定再block返你

即係俾你屌？

#3 #5無咗

咁多個post 呢個最有味道

今次真係佛都有火
老衲-屌得好

岳不群沒有雞巴

支持衲dee

那裏有雞巴???不是切了嗎??

沒有雞巴還是會有菜花

嗱！納Dee，今鋪我就撐你喇！

納dee唯一有正皮post

佢個個reply得佢自己一個正皮
其他人reply得佢自己一個負皮

果個廢老口齒不清用嚟用去都係果幾個容語
垃圾

你自己去啦

岳不群呢啲生滋狗黎 邊位巴打係主人啊綁返條狗帶先啦

話說呢岳不群喱個撚屌，畀人拖咗去泥漿度去打喎，仲塞佢食屎添呀，佢食吓，食吓呢，又食得幾過癮喎; 佢猛咁食，猛咁食，覺得好過癮，真係天生食屎狗。

其實係連狗請返嚟嘅打手

正常冇可能個個 post 都覆

笑撚到仆街

衲dee最多正皮既post

非同小可

五毛死左老豆老母，哭喪都好正常

納dee牛b死了

納dee ho ball

shine 燕尾蝶?

估唔到呢招簡單得黎又幾有效

老冇認同

圖呢

操兒你兒媽兒的兒岳兒不兒群兒你兒老兒二兒長兒菜兒花兒啊？你兒媽兒的兒雞兒巴兒以兒為兒自兒己兒很兒屌兒啊，殺兒逼兒！
支那人口音version

屌 block 左條廢人 睇唔到佢點回衲dee

暫時unblock啦

條垃圾全職上連登做打手 連仔唔理

咩叫依定

連隻狗都可以屌到你發發聲
呢個閹人都廢下

完全封鎖左好耐

打錯依家

完全封鎖
咁耐以黎佢係第一個

五毛岳不群潛咗水

你老母俾狗屌

返鄉土啦屌你老母

打你咪打你囉

憑你?

連狗冇政治背景你信?

邊撚個星仔?屌那星?

你地係指支那打手？
幫幫手講下你地有邊幾個

麻煩哂

你有賓周先講啦五毛閹狗，學人屌老母?
周星馳咁撚老你都同佢五五波就收皮啦

收皮啦5P閹狗
你係五毛閹狗岳不群分身嚟咋

傻閪用黃字 躝啦

你條岳不群就傻閪囉

收皮啦傻閪

你講你自己?

老納我屌你老母臭閪咩收撚皮啦仆街成撚日開埋啲垃圾post 再開就屌你老母臭閪

喂喂，你講呢句之前有冇覺得尷尬

好波

講你呀傻閪

但係事實傻閪係你

傻閪就認啦黃字狗

屌你老母真係弱智
你check吓有冇咩精神病先

暫時unblock
留名跟進

個你老母
句子都未識寫學人上連登？

收皮啦衲dee

佢冇賓周架

個個個個？
雞啼咩
唉好學唔學 學足你老母咁講嘢
學埋佢出嚟企街啦